{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084506",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 양주송추DT점"
    },
    "text": "売場の側面に駐車が可能であり、駐車可能台数は11代です。駐車は無料で提供され、使用条件は、スターバックス利用顧客です。駐車場は木曜日から水曜日まで運営され、運営時間は07:00から21:00までです。駐車場は松楸ICから議政府(ウィジョンブ)方向に600m進出したところに位置しています。売場で提供するメニューは多様です。カフェアメリカーノは4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンです。スターバックスドルチェラテは5,900ウォンであり、キャラメルマキアトは5,900ウォンです。カプチーノとカフェモカはそれぞれ5,000ウォンと5,500ウォンです。ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンであり、コールド・ブルーは4,900ウォンです。グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンで、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーも5,700ウォンです。マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンであり、エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノはそれぞれ5,500ウォンと6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用条件は何ですか？",
            "answer": "駐車場の利用条件は、スターバックス利用顧客です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の運営時間は、07:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は、松楸ICから議政府方向に600m進出したところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "売場で提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "売場で提供されるメニューは、多様です。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの価格は、4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は、5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は、5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトの価格は、5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの価格は、5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は、5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は、5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーの価格は、4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は、5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は、5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格は、6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの価格は、5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノの価格は、6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 602
    }
}